韓國生活 (20) 竟然去到20

第（20）個Po啦 多謝Gchi

點解可以一日爆一po

諗唔到新名 唔好吊我

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

20

18 19 都係賣篋

置頂po

想知巴絲有咩韓國好推介

記得睇置頂條link

韓國 吃喝玩樂 盡在一條link

嘩 miss咗一陣就上咗20

sorry lor

一日爆兩po

好貼心

好多野都係咁 一唔留神就唔同晒

聖誕個emoji ctrl c就有

但都係未有人真係買左

聽日又係星期一

偷呃拐騙做得多啦佢

仲勁過之前點解會咁

諗po名好煩

期待新年 emoji

留名等睇海巴又崩潰

今晚食咩好呢
又啱啱醒 仲好想訓

仲諗住又係新年快樂牙添

又 再 新年快樂牙

其實真心諗過 你
但覺得會比你地吊

我 又再祝你新年快樂牙 一路祝到去年初一

你打咩都係會俾人吊

一路加字

牙牙牙牙牙牙~ 是關係親密的戀愛

你又諗咩

又5P字

有冇聲先

又想變成人台

唔怪得你啲手指咁肥

恭喜米古月開20

多謝呀成人台台柱 冇你琴日都爆唔撚到

係我share link俾佢

又係你Share佢唔識搵？

我好人

去完個廁所出嚟又爆左啦

你都去左好耐下

沖涼

沖咁耐架咩

留名

上水啦

個po 突然識得加速咁

你咁耐都唔上水

終於冇 delay

火箭咁

[/quote]

LM

skip左兩個Post有咩感受

點解無啦啦可以推得咁快

呢兩日係一個奇蹟 一上番嚟旅遊台係咪唔同晒

似珍奶？

小櫻花完來你有追柴犬個個Post???

有啊 隻柴犬好得意
可以帶隻狗去旅行真係好幸福

Cls咁都去到30頁

今晚唔洗開po-掛？

要

我想訓喇，你幫手爆埋佢

邊條卜街負評

早啲訓啦又要番工

就開21喇，推爆埋就去訓

諗定新名啦

又再新年快樂

用到爛